認真Janice man 是否至今仍未失身

【明報專訊】Janice昨日以「愛滋病推廣大使」身分出席《愛有明天推廣預防愛滋病》活動，呼籲大家小心預防愛滋病。她說讀書時老師都有教性教育，對性有基本認識。問她何時失身﹖她起初尷尬不敢講，後來才說至今尚未失身。追問她想日後在那種情況下發生﹖她說在一定要在新婚之夜。此時保母拉她離開，不讓她講下去。

屌你老母留名

我信佢左眼同右眼係處

塊膜不知爛左幾多次

次次賣咪唔算失lor

d 字句咁似問劉心悠個段新聞ge....

我信

係都唔奇，佢同Heidi一樣